Stanisław Markowski
Paweł Kwapień
Karol Sitarz

Grupa 4 ustaliła z grupą 3 następujacy sposób komunikacji:
Grupa 4 otrzyma od grupy 3 ArrayListę obiektów, które są instancjami klasy
roboczo nazwanej Asdf (oczywiście grupa 3 ustali sobie sama nazwę swojej klasy).

Asdf zawiera dwa pola: tablica czasów oczekiwania na procesor (double) oraz 
nazwa algorytmu przydziału procesora (String):

Grupa 4 z ArrayListy za pomocą tych prostych obiektów wyciągnie potrzebne
rzeczy i opracuje wyniki eksperymentu.